（理性討論）黎緊香港十年既工程前景

老老豆豆做得工程唔會預發達。但係總唔想餓死。依家政府不停咁幫工程打飛機。推撚晒d人去讀工程同做工程。不停話拉布搞到d工程停晒，另一邊箱就話唔夠人手。
我睇依家個市根本好靜。黎緊都唔會有咩大發展。你地點睇？

工程L開po冇人理

但黎緊仲有冇大型機建？

等死

冇
有幾多條高鐵 有幾多條港珠澳？

我都係咁諗。我轉去做裝修算啦